依家供股邊隻穩,可以收息

依家供股邊隻穩,可以收息,thanks

3988

買金

823

194

我都想,但唔識邊到買係平,想月供美股但好多都好貴手續費

836

美股洗咩月供 佢可以一股股買
你搵個平嘅公司買就得

無咁多本

一股股咁買都冇本，我建議你留番啲錢開飯算啦

幾百美金點都有喇掛 講緊幾千蚊咋wo

美股，投資加走資。
香港無野再值等投資～

美股 BEP 收息囉，USD 38

吓
幾千蚊港紙都冇就學人買股？

或者可以參考下:

NOBL, VNQ, VNQI

scroll to Portfolio Analysis Results (Jan 2014 - Aug 2019)
睇 Annual Returns (Tab) > Income

經過今次，點解重要只投資香港，何不投資全世界?

最後果句同意

我想買美股但想供,即係供visa amazon個d,除左etoro我唔識有咩可以俾我每個月課金

用富途買

想請教下點解etoro唔好

一股一股買

3988 / 5 / 2388 啦

2800

1373

想請教各位巴打，如果想買美股，應該要點做？
例如係點開戶口，大概費用之類。
感謝巴打